有個痴身女友，點算

一日24小時都話掛住我
愛你

你個名

唔洗客氣 我愛你 too

交比我

遲啲分手佢就冇哂朋友 真係慘

唔會分手

屌你 咁又點？
好心唔好再po廢野啦
你遲早分手無朋友

分手囉可以點